其實60歲以上戴口罩把撚咩？

屌呀
都就黎死啦

咁咪傳染哂比人囉

你老母同咩狗雜交先生到你把口咁臭既

慳返d 口罩啦屌